---
title: "Розкажу #кусторі про те, як 🤯 ІНДУС З ЮТУБУ ВРЯТУВАВ МОЇ НАВУШНИКИ,🤯 а заодно поділюся думкою стосовно цих чувачків"
date: 2024-03-03T14:48:54+02:00
draft: false
---

Отже:

## 🌏 НА ІНДУСАХ З ЮТУБЧИКУ ТРИМАЄТЬСЯ СВІТ 
Ну або принаймні якась його частина. 

Не так давно я отримав з Аліка свої довгоочікуванні навушники. Це чай-фай внутрішньовухові монітори (гугліть IEM), стильні вушка і взагалі потенційно накрутіші навухи, які я колись мав. _Проте, була одна проблема._

~Їхній чотирьохпіновий пиптик не міг пройти у вузьку дірочку мого смартфону 🥵🥵~
кхм.

Штекер не вставав у роз'ємм на телефоні 🗿

Ця хрінь просто відходила назад, і щоб навушники просто законектились, треба було їх реально сильно вдавити туди. І якщо послабити тиск, то вони одразу від'єднувались. Думаю, зайве казати, як це бісить і розчаровує. 
На ноуті та іншому телефоні (не моєму) вони працювали чудово. 

Прочистка роз'єму скрученою серветкою не допомогла, а купити новий телефон під навушники я не міг, бо був вечір неділі, і все було вже закрите. Тому я поліз на гугол та знайшов там **ТЕ САМЕ** відео. 

В ньому чувак розповідає, як скріпкою вичистив комок пілюки із дірки свого телефону 🤯 і в процесі зламав роз'єм, через що там взагалі припинило щось триматися 🤯🤯 АЛЕ ВІН ЗМІГ ЦЕ ПОФІКСИТИ 🤯🤯🤯

Просто засунувши туди тонесеньку смужечку паперу 🗿🗿🗿

Власне, я спробував, і після невеликої камусутри з підбиранням правильного кута папірця мої навушники запрацювали. І навіть трималися достатньо міцно, щоб на них міг висіти телефон. (Це погана практика, не робіть так!!)

АЛЕ НАЙБІЛЬШ НЕОЧІКУВАНЕ СТАЛОСЯ ПОТІМ. _**Варто було дістати папірця...**_

Після його вилучення звідти я вирішив з цікавості перевірити, що буде, якщо я знову спробую підключити навушники, без нього. Чисто на інтуїції. 

**І ВОНИ ПРАЦЮВАЛИ!!** І не втрачали конекту навіть коли я підіймав на них телефон **(НЕ РОБІТЬ ТАК!)**. 

Тепер я можу слухати в них музику носячи тф в кишені без проблем. Дякую чювачку за таке магічне рішення проблеми 👍

**До думки про індусів:** дивовижний все ж світ. Я вчу **матан** у індуса, індус допомагає мені з навушниками, індус шле Україні зброю з Англіїї (лол), індуси працюють програмістами...
Не впевнений щодо позитиву в останньому, але вцілому, думаю, ми можемо віддати належне цим язичникам. Можливо, вони й не православні, але доволі кмітливі.

Дивитись відос індуса про навушники [можна тут.](https://youtu.be/kZIWvvl_O7M)

Вчити матан у (майже) базованого індуса можна [(і треба!) тут.](https://www.khanacademy.org/math)

Задонатити автору зі словами любові [можна тут.](https://send.monobank.ua/jar/2Jvrr6cxfJ)

## До речі про матан:

На [ХанАкадемі](https://www.khanacademy.org/math) викладений шкільний курс математики, починаючи з дитсадку й закінчуючи старшою школою та підготовкою до екзів. Все це **АБСОЛЮТНО БЕЗКОШТОВНО** та з фігєйшим викладацьким рівнем пояснення.

**Ви зрозумієте, навіть якщо ви довбаний гуманітарій!
Хоч і не факт, що з першого разу...**

Дивитесь відеоуроки харизматичного чувака, вирішуєте приклади, і ваш іq росте до 1488 балів як дріжджах~, і от вже Айнштайн пишається вами з хмаринки та вибирає скупу сльозу, а Шпеєр кличте вас "бро" (і на пиво).~

**Думай. Те!**

**П. с.:** 
_**Мені байдуже, чи індус він, чи китаєць, чи нібіряниць, у нього дивний актенц, а ще мені так хочеться, тому мені пох, буде індус.**_
